coding一問

小弟近派對front end coding 有興趣，自學緊web development, 將來想接觸多d 呢個field嘅野, 再決定行邊條路，可以由邊方面入手？邊d有將來？（唔局限於香港）
例如 app development, AI machine learning.

IT狗只有做狗嘅將來

咁要睇下狗嘅定義係咩

有d人唔係做最大果個就覺得d自係狗

Angular or react二揀一
你玩ai同frontend兩條路黎

Machine learning同app好似完全兩樣野黎

學左點整single page application先